有無人試過喺細個做身體檢查時扯旗？

印象中細個讀書要被迫做身體檢查，記得仲要係女人檢查條撚
如果當時扯咗會唔會好尷尬？

利申：當時無任何反應

個醫生檢查果陣會叫你隻手唔好周圍摸

個中女醫生一路摸我賓周 一路叫我放鬆
同時我呀媽係隔離

好似高小開始已經冇俾佢地檢查
個個同學都話 下一入去就話要除褲睇播
我就次次都有問我洗唔洗睇 緊係唔洗啦

知你呢世用唔著check都費撚事

咁check既話係咪驚你有咩事第時用唔到

屌你老母 咩撚野高小
特登去google先知係蝗語 廿幾歲人第一次聽

醫生話要做埋射精檢查 帶住手套打丁

射完仲要格梗黎個觀音坐蓮，個護士啲水噴到一地都係

可以的話，我想再比女醫生check多次...

高年級小學
咁撚難理解
小四五六囉
明未呀柒頭

大陸仔走啦 做左廿幾三十年香港人無聽過人講高小

小五就小五 小六就小六 乜撚嘢高小
中五中六你會叫高中？？？

初中高中你就識
高小你唔識
係少人講
不過你要用到google就知你係個轉數慢既人

上網打高小都搵到一堆興趣班 課程之類
定係咁多學校 公司都係蝗資
你未聽過就等於蝗語 返鄉下啦大鄉里

後尾我醒啦
打夠兩次飛機先入去
但比個姐姐話我點解搞極都扯唔起

上面高小未聽過都算
可能中學先落黎讀書
你就柒撚到高中都未聽過
真係都唔知點屌你

用蝗語都咁撚柒串
小學雞畀人洗腦到以為係正常詞彙

由細到大身邊所有人如果要講
都係講「小五小六」嗰陣 邊有人講乜鳩高小
你00後定點？新興詞語？

中五中六叫開預科

你話蝗咪蝗囉
為反而反 有咩野意思
講高中冇人屌
講高小就出哂黎吠

男醫生嘅會同佢講唔洗
女醫生會叫佢幫我睇下
扯撚曬 係當時一個青頭仔嘅時候有個女人摸你條撚
諗返起都覺得爽

334中文係新高中學制

高小係純粹為打少兩隻字而搞出黎嘅詞彙
支那仔慣常手法

當時都未知咩叫扯旗
Btw個po比班人騎劫左

扯咗係對佢既一番敬意

咁你打乜野高中
又係為左打少兩隻字
支那仔

嗰次一入去就見到個靚女醫生，好似實習嘅，因為講嘢好慢好斯文，記的佢皮膚好靚，白裡透紅，我當時扯到勁恆，佢有啲怕羞咁望完又望，我見機會黎喇，就同佢講我好想睇吓成熟女人嘅身體係點樣，佢諗咗一陣，面越黎越紅，之後佢叫晒其他工作人員同學生出晒去先，然後佢慢慢咁行到去我身前……

然後我就醒咗，條褲痴立立

小學，唔記得幾年班。 女醫生，幾靚女佢見我扯到行晒，重覆咁講「你唔好咁緊張啦~」
當時包皮過長，佢仲用手教我「劣」包皮，叫我每日沖涼keep住做

印象中佢無戴手套，直接用手掂我JJ﹐事後用梘液洗手就算。

高小都要屌
係咩中學先喺上面落黎

直接用手掂我JJ?屌 立即去馬啦

開創瘋狂打J人生
被女望JJ會興奮

講高小同講吾系甘牙有咩分別
高中係334延伸出嚟嘅字 高小就係自己縮短嘅字

試過男人check 都扯

大家要珍惜依個時候, 因為可能依次係成世人唯一一次
除左你家人, 有外人挑逗你條J

嗰陣小一

用黎做GAY TEST都唔錯

我記得去到中五到時間好似都仲可以檢查JJ
個陣個個都掙住去
因為可以俾囡囡摸J
點知好似入到去條友係啊嬋黎

未撚聽過

00後

個個都係老西你都射到

我00後都叫小五小六，咪169打沉一船人

有無諗過佢果日掂左幾條

邊有香港人講高小架 大陸喱

個時覺得俾個女人非禮 搞到我有心理陰影 應該係而家搞gay既原因

中一個時 俾個中年女醫生隔住條褲 摸

個女醫生摸完我JJ之後, 見我扯左就俾我含佢LIN頭, 想知先再講

高中又得 高小又唔得
遲啲會唔會講高大都比人屌
係咪覺得人講你講 矯枉過正好型?

所以高中係咪都係縮短先
即係高中就香港人
高小就大陸喱

小朋友再幹大姐姐

btw
頭先係咪有人話新高中課程所以高中ok?
咁依家教育局話初小中文分層教學模式又得唔撚得阿

香港人
我就唔信上面咁多人上幾代都香港原住民喇
咪又係早一兩代大陸人落黎香港生出黎既所謂香港人

高你老母閪咩大陸仔

一堆支那蝗現晒形

一堆紅衛兵後代
生出黎就淨係識批鬥
批鬥都算 完全冇理據 淨係得人身攻擊
好撚低質

老女人嚟

老女人唔係女呀

中三滿心歡喜，諗住又可以被靚女醫生睇同摸JJ。點知中伏，去到係個啊嬸，佢仲問我「要唔要睇JJ? 」 ， 我即刻答「唔使啦 」

以前係叫預科 咁轉咗學制 台灣果堆都係叫高中

反包皮個下即刻領悟到咩係痛不欲生

有冇扯唔記得，但肯定個女醫生係南亞人，廣東話好流利

高小 = 鳩小?
碌鳩好細?

咁快就潮吹?

( Show Blocked User - 笑娼不笑貧 )
仲唔知錯 講多無謂

屌奶星我見親都男人

介紹個女醫生你識! 二十露定三十露?

咁又點 你答緊我?
定係諗唔到就求其覆啲嘢?

高乜撚小 你蝗國咁叫 ja, 香港無人咁叫，當然過幾年就唔同講法，日日 150+ 隻落黎都已經超過 80 萬

我會叫鳩中....好撚鳩嘅中學

你幫老母執骨啦未聽過

次次都係後生女醫生
忍得好辛苦

小三呢 d 我以前成屌，而家都慳返啖氣，行緊劣幣驅除良幣

就算依家我身邊個個人都會話小學高年班/高年級/小五小六咁

乜撚嘢高小呀

好威，識扑人

九龍城診所

你打J成癮!

十六歲那年的開學日，班主任就要我們去做一件挺麻煩的事情。

「健康檢查」班主任推一推了眼鏡，說「我們學校和附近的公共診所約好了，在這星期會有醫生為我們做健康檢查。

從學校走過去大概是這樣……」看著班主任在黑闆上畫簡陋的地圖，我皺了皺眉頭，想︰「健康檢查呀……」健康檢查原來也沒有什麼值得煩惱的，但聽聞這一年的健康檢查會有點不同。

除了去檢查身體外，還必需證明自己發育健全。

也就是說，要在素未謀面的醫生面前雄糾糾的舉旗緻禮。

這是多麼令人尷尬的事情，尤其是我下面一根毛也未有長的情況下。

平日聽那些豬朋狗友說猥瑣話的時候，多少知道自己發育比較慢，不止喉結不太明顯，下面更是寸草不生。

但我又不想給人當小鬼看，所以體育課換衣服時，總是一個人躲在廁所格去換。

要我在陌生人面前曝露自己的私，就算他是醫生，也令我覺得非常難堪。

「記著！一定要去！」回頭過來的班主任，大概看到大家一臉不耐煩的樣子，狠狠地丟下這句話，我心裡不禁嘆了口氣。

抱著早死早超生想法的我，趁著開學日當天下午沒課，就跑去做健康檢查。

公共診所總是有很多公公婆婆排隊輪診，我在長長的隊列中排了半個小時，終於可以對櫃台的護士小姐說明來意。

那位護士小姐笑了笑，然後指著對面一個站立指示闆，告訴我去闆上寫的房間就行了。

我尷尬地笑了笑，原來我不用排隊，這半小時白排了。

出師不利，來時那必死的決心也煙消雲散，想想等會要面對的情況，正要敲門的手就有點敲不下去的感覺。

輕輕的敲了一下，就聽到一把蒼老的聲音叫我請進。

推門而入，見到一位頭髮花白老醫生，看來有五十好幾了，抬頭對我說︰「XX中學的吧？來，請坐那邊。」

然而指了指角落的一張木椅。

「有帶眼鏡嗎？」看到老醫生起身走到我身前的投映機，我搖了搖頭。

「嗯。

那我們開始吧。」

老醫生笑著對我說，感覺上很和藹可親的，心裡登時放鬆不少。

對著這樣和藹的老人家，等一下那件事也就沒那麼尷尬了。

接著老醫生打開投映機，又關了燈，然後要我讀出映片上大大小小的英文字和數字。

一時閉著左眼，一時閉著右眼，把映片上的字都讀了一遍，最後要我在一個由很多直線組成的圓形中，告訴他那條線看來比較粗。

前後大概花了二十多分鐘。

亮了燈，老醫生指示我坐到他寫字的椅子，同時又問我要了學生證。

「沒什麼近視。」

老醫生在病歷表上抄上我的姓名學號等資料，微笑說︰「但散光挺深的，記著不要眼。」

「嗯。」

我點頭應了一聲，心想戲肉要來了，但卻一點也不緊張。

畢竟眼前這位老醫師，年紀比我爸還要大了。

「好了，拿這張表到208號房去做身體檢查吧。」

說著把病歷表和學生證一同還給我。

「咦？」我呆了一呆，心想驗眼和身體檢查不是一塊做的嗎？「出門右手邊第5間就是了。」

大概看到我一臉疑惑，老醫生以為我不知怎樣走，聲音還是那麼和藹可親。

拿著病歷表走到不遠處的另一扉門，心想若這個醫生如果比較年青的話，不知會不會偷笑我一根毛也沒有，心情就不禁下著大雨。

在胡思亂想下敲了門，隱約聽到回應後就推了門進去。

「來做健康檢查的吧？請坐。」

眼前的醫生禮貌地站起身來，向前的木椅擺了擺手，示意我坐下。

但是我卻呆住了，握著門把張開口，完完全全給嚇呆了。

因為眼前的不但是位年青的醫生，而且還是一位年青的『女』醫生。

想到等一下要面對的情況，下著大雨的心情瞬間雷電交加，心裡不停打，想著要不要說敲錯門了，然後逃回家下次再來檢查。

「來做健康檢查的吧？來，不用尷尬，我是醫生呀！」年輕的女醫生微笑著對我說，並且親切的走過來把我拉進房去。

大概在我驚慌失措的表情中，猜到我的顧慮吧。

「不用怕，我是醫生呀。」

我半推半就之間坐到椅子上，女醫生從我手中取過病歷表，微笑著重復自己的職業，希望消除我的顧慮。

但我總覺她那專業的笑容下，給我一種「這下好玩了」的感覺。

「原同學嗎？我是黃醫生。」

女醫生坐在前另一張椅子上看著我病歷表，而我則唯唯諾諾的回應著。

這位黃醫生不算漂亮，臉尖尖的帶著一副銀框眼鏡，臉上化了淡淡的妝，但還是看到眼角的一些魚尾紋。

想想大學再加上實習，到成為持牌醫生到少也廿七八歲吧，而且學醫比學其他要辛苦，有些魚尾紋也不奇怪。

大概是房間裡開著空調吧，大熱天時，白色的醫生袍下卻穿著淺藍色的闊領毛衣，毛茸茸的看起來就覺得很和暖。

「好吧，請脫衣服。」

放下病歷表，黃醫生抬頭說。

「咦？脫衣服！？」這麼快就進入主題了嗎？胡思亂想中的我，突然聽到這樣一句，不禁嚇了一跳。

「你不會認為我可以隔著衣服做聽診吧。」

黃醫生打趣地說，臉上的笑意更濃了，大概覺得我的表情很有趣。

即係點 冇野反駁就扑
扑咪扑 唔洗cop出黎取暖喎

男護士

乜撚嘢打沉，果然係00後

唔好忍就應該顏射女醫生.

連續幾年都係九龍城有個南亞女醫生
心理陰影

叫初中高中係因為以前會考制個時中三成績差嘅，學校都會踢左啲人出校，成績ok先可以繼續讀中四五六，咁中三畢業個啲先叫初中學歷。初中高中係咁分，我想問小學點分初同高？用咩準則呀又？

以前每隔一年會檢查條丁一次
135年班定246年班咁樣
試過檢查條丁一次之後,,每逢睇丁個年都冇去

一至三
四至六
？

是咁的，女醫生拉開褲頭 條j彈到佢下巴 之後佢望左幾秒
有滴口水滴左落黎，之後唔知點解上下咁chok,我就好似好急尿咁，最後持續左幾分鐘咁耐，途中有人拍門問搞掂未，之後女醫生 都無理繼續，再之後佢隻手開始摸自己心口，之後手口並用，我就發射左之後就有攰，女醫生就陰陰嘴笑，好健康~期待你下年再黎，仲比埋卡片我，要我指定時間記得搵翻佢，哈哈。

玩撚猿

我唔知而家新一代係點分，所以睇下有咩準則黎分

認真，有無人真係射咗，或者漏前列腺液

仆埋
之後佢仲留左私人號碼contact 俾我

劣包皮痛到仆街，點撚樣扯。記得小一去完之後我年年都寫信唔撚去

乜撚野新唔新一代
我link都貼撚埋又唔睇
問撚完啲濕鳩問題又要屈人新一代

我頭先講緊嘅係有人base on新高中課程而話高中ok 所以我貼教育局個例子出黎
你就on99無啦啦攞區分學歷嘅實際用途黎講
唔撚對題引乜撚野用 九唔搭八咁仲扮撚晒老屎忽

屌那星又幾岩
有高中但無高小

走啦蝗，仲死撐

我真係唔知會有讀書時被人檢查條撚

等睇遲啲有埋初大高大

扯左，每次見個女醫生果陣佢地隻眼都係想食左我咁

八十後，未試過

大陸人係咁，唔係點會叫大陸閪

咁重口味嘅 全部都係呀嬸你都啱

AL年代
中6 7叫預科呀
死番大陸喇大陸狗

護士係咁搞我碌撚
仲將條撚放入自己個口到
吹到射先收手 ...

Block鳩條蝗蟲
屌佢老母 蠢撚到中國狗先會諗到講高小
仲要死撐！
K3叫咩呀咁？ 高幼呀？戇撚鳩
死返上中國啦！

我係喎
死支那大陸喱

高中高小行出去開post啦

我試過
果陣佢叫我除褲，之後我知自己扯左但又軟唔番，之後我好慢咁除。個醫生見到我扯左之後叫我訓低，之後用手摸住我膀胱，同我講叫我冷靜啲

咪俾啲大陸狗撚啦
香港九年免費教育
好多讀到中三無讀/升唔到
咪會有「初中畢業 」呢個字眼囉

根本連「高中」都好少人用
香港人 一直都係直接講小五小六中四中七

乜撚野有高中無高小
根本就係偷換概念，死雞撐飯蓋

高你老母小 大陸傳落黎既說話就死番去大陸先講啦 死大陸閪

收皮啦 屌你老母仆街臭閪

同義別字

講中左？

Junior/Senior
係有，但唔會中譯

十卜ching好似五毛黎

所有唔岩聽既就係5毛

之前有人捉過你係五毛啦

試過係個男醫生勁靚仔，一摸我碌鳩就即刻扯到恆晒，佢仲要劣幾野，真係差啲射埋出嚟

咁出名都唔識，俾佢覆多幾次賺多d醫性病啦

咁根據你嘅邏輯
當年做乜撚野唔去屌鳩佢地
中三畢業就中三畢業啦 初咩中畢業阿
你話佢地知 香港人一直講中一二三 冇人講初中 高中都好少人講
點解唔咁做阿

中你個閪咩，睇清楚user name邊個打邊個啦傻鳩，做5毛做到咁低質

學術台都有5毛

k1叫幼兒班 k2叫幼初班 k3叫幼高班

高中 初中 高小 初小
有咩問題？

Av情節岀晒黎

試過check之前打左個飛機
佢一反開見到啲精定唔知前列腺液係到
之後叫我自己反翻俾佢睇

你都戇撚鳩
首先，唔知「邏輯」點解就唔好用啦
其次，初中畢業、中三畢業兩種都有人講，唔存在你嘅例子

最後
蝗蟲就死返上中國啦屌你老母

男醫生幫我check....

有扯

當年我都係男醫生
仲問我有無打過飛機
（當時唔知打飛機點解）
我答無
佢係咁話唔信

前2個我明 但後2個真係唔明
香港無人用開既 小弟係土生土長香港人
但你又要係要講呢個term
聽到我一頭霧水 你話有冇問題

真係講中哂
紅衛兵 全部都係人身攻擊
冇任何理據去批鬥人
上面嗰個扮得好似 上次有人捉到你啦 5毛

初中高中都係蝗字

哦 即係高小有人講 小四五六都有人講就要屌
初中畢業 中三畢業都有人講就唔洗屌
如果你覺得蝗語係根據你印象而定 fine我冇意見
但唔好扮晒有源由有準則咁

就算係呀審 禮貌上都要硬一硬

你地可唔可以集中返主題

20

sry一時有感而發
之後再講就開過個po

打孖黎得唔得
利申當年只要係女醫生就好enjoy

騎劫 屌你老母
諗住入黎睇甜故

屌班大陸閪啦

戇鳩仔
你擺明就係蝗蟈讀書啦

教精你個大陸仔啦
唔會用高中去表達
有個好重要原因係根本唔準確呀

你班柒頭上面用「中一至三為初中，中四至六為高中」
本身就係笑話嚟
亦都唔準確

因為我地之前係讀中四至中七
唔存在中四又叫高中、中七又叫高中呢啲笑話

至於小學呢個問題
你真係好撚蠢，點極都唔明
唔駛FF咩「初小高小」

香港九年免費教育的關係
只會存在「初中畢業」
因為佢地唔屬於「中學畢業」，要用初中嚟區分。
亦都唔會因為有初中畢業而存在高中畢業，我地會叫預科畢業，更枉論你用初中 推算去咩高小初小

中國狗 咪扮香港人啦
你一係死返上中國
一係就學香港文化！

唔好係度扭曲我地香港文化！

有 比佢摸到痕

補充多點啦
六十年代 無乜人讀到中六七
中五就已經叫中學畢業

Hide Blocked User - 笑娼不笑貧

高你老母小
大陸仔

同意呢位巴打
我係土生土長香港人 但我係早幾屆DSE
補充返我地無左AL 變DSE 而初中高中呢兩個term以前用開 變相學校老師會用高中代表高年級 初中代表低年級

高小初小真係未聽過 小學又唔洗分讀d咩
中學初中讀中英數通 + IS中西史地理EPA 而高中要揀科某程度上先分開初中/高中

大陸落黎/比人洗左腦就認左佢啦

建議大家block鳩

笑娼不笑貧
非禮勿射

大陸狗都算
仲要係度扭曲現實
死仆街嚟

一個post引好多新移民入黎扮香港人

80/90年代個批中學生睇黎都係蝗蟲
個陣時初中高中既講法已經存在

咁咪扑囉
我又唔會痛
其實唔洗扑完又講出黎取暖

橫掂離咗題

我就再補充埋
我地舊時香港係英制，大學前要讀13年書
6年小學，5年中學，2年預科
中學以前去到中五
預科要出去讀
係之後中學先有中六七，但啲人依然叫做預科

初中預科呢啲字眼，全部都有根據有歷史有原因
唔好俾兩隻大陸狗FF啲咩
「有初中就有初小有高小」
扭曲我地香港文化同歷史

當然就算我地唔識都唔係咩大問題
（無話一定要識）
但唔好俾啲蝗蟲撚！
好睇唔過眼

你睇清楚先回啦
我有講過 「高中」=蝗咩？
你詳細睇多次啦

初小高小就真係蝗喇

上面成班垃圾話人蝗語 , 返香討把啦

"因為我地之前係讀中四至中七
唔存在中四又叫高中、中七又叫高中呢啲笑話"

好, 我理解錯誤, 但一樣唔知點解係笑話

你啱 不嬲都係小學高年級
讀小學真係無人講乜鳩高小

就算有最多都係近幾年先出現

小學高班

主要係 當時無原因去咁用
初中畢業=中三程度
中學畢業=中五程度
預科畢業=中七程度

人講你就信
有人捉
果個係咩人呀
點解咁信佢

但係AL年代, 初高中都有流通
因為中一至中三統稱為初中, 固然 中四至中七會稱為高中
如果唔係, DSE 制度 334 點解會叫做「新」高中課程

我無意思去改人點叫嘅習慣
不過見到有啲香港嘅巴打
俾兩隻大陸狗撚 睇唔過眼而已

佢地不斷作野去扭曲我地嘅歷史/習慣
習非成是！

試過反完個包皮
入面超多鳩屎

個男醫生叫我勤力清潔

覆埋最後一次費事再騎劫
由一開始我就係覆緊條友話高中冇問題係因為新高中課程呢個term
我就用教育局嘅初小課程嘅例子黎講佢判斷蝗語嘅準則有謬誤
但之後就有條撚屌九唔搭八講歷史
我知你講嘅野冇錯阿 但你引用我做乜撚野 又唔係講緊同一樣野
捉蝗語冇問題 嗰啲乜柒優化素質小三我聽到都覺得好柒
但唔代表唔popular嘅簡寫都係蝗語
更何況十幾廿年前嘅小學教科書已經出現緊呢啲字眼
你三十年前讀小學嘅時候冇呢啲字眼並唔代表緊呢啲係蝗語

你搞錯個過程
我係話俾你地聽
點解唔存在高小但又存在初中畢業而又存在高中字眼

所以你講咩新唔新高中其實唔關事
甚至乎呢刻有個新學制叫 高幼高小
我都吹佢唔漲添
只係唔好俾人用「推論」嚟撚

簡單嚟講

有初中高中無初小高小
同時初中高中嘅出現係有原因，有用途

av post？

無, 只係針對返「高中」唔係笑話黎
不過short form黎講, 支那中文同香港中文都係差唔多 根本都係同一條腸

高小嘅出現係有用途，我認知嘅高小即係小五小六，因為有升中呈分試。 初小就好少講，冇乜人用。

利申：末代AL學生

最後講多次
1.我完全認同你講嘅歷史係事實
2.由一開始你講緊嘅野都唔喺我討論嘅scope
3.依家係2018年
4.你想繼讀講嘅慢慢同教育局講

用途
直情用都用唔到啦
連高中都唔會講，因為唔會講高中畢業/高中程度
更枉論唔存在小五，小六畢業，定高小畢業

洗乜解釋咁多
你話蝗咪蝗囉
我又唔會痛
高中咪一樣係作出黎 大家咪一樣係蝗

由你一開始用教育局就錯啦
而家教育局就最撚多蝗字蝗語

其次我都話佢呢刻作一個高幼出嚟
我都吹佢唔漲添
咁又點？

最重要我係我地香港人
係唔講唔用就係唔講唔用
「打的」係存在
不過我地香港人係「飛的」
係唔用就唔用嫁啦

蝗唔蝗語，本身就係用歷史嚟分

個post俾個傻閪騎劫左

好慘 真心想討論

而家你#177
條柒頭#7就出咗嚟 有咩辦法

其實想縮短個詞黎講有咩問題？高中都係縮詞既詞姐，點解其他縮短左會變左蝗？未聽過/少人講就係蝗？會唔會太敏感左呀

屌你老母死番支那啦支那仔

返你都唔識打仲學上面班傻仔講正字
生番仔返鄉下啦

正你老母咩 話你用支那語呀柒唔切

我識打返字咪得囉 生番仔

蝗就蝗嫁啦
習非成是呀

咁樣嘅話
屌你老母都無問題
你老母未俾人屌過/少人屌就唔得？
會唔會太敏感咗呀？

屌你都廢撚事 弱智支那狗

由細到大都未聽過高小

打孖嚟? 後生仔驚你頂唔緊喎!

喂支那狗都識打返字喎
點解你唔識
你一定係5毛

你班友要嘈出返去嘈

開個新po唔會用好多時間

成班都

我都係聽過食大閘蟹唔可以羔小, 一定要羔夠多.

最記得個護士用雪條棍撩我個西

利申：真絲

你嘅第一次就比咗雪條棍

死返去大陸啦
高你老母小咩

你又做乜撚野衝出黎柒

中五預乜春野科?
唔好扮大個啦
我地個個年代有樣野叫中七

我唔鳩理你地蝗唔撚蝗，但係你地班友阻閪住我睇POST。要嘈就死開啦仆街

顏射埋個後生姑娘添

記得老女人反我條j個陣有層白衣係龜頭度, 一定好香

縮寫當支那

我覺得連登d小學雞可以同支那睇齊

乜鳩黎嫁屌一睇成堆字，又唔關個標題事on99

大陸仔就認啦

戇鳩仔 高中不嬲都有 我就唔似你 係大陸生活聽開高小

嘈閪夠未呀！你知唔撚知你地離撚左題呀。

我個時就比個女醫生睇。整開個包皮，睇兩睇又整下個春袋。點知扯左佢又叫我放鬆，其實係不隨意肌，好難放鬆就放鬆。但好彩好快就落床，著返褲就好d
好想知女仔身體檢查係點？係咪要插下佢地有無處女膜

問題係香港咁多年都無依個term
加上好多縮寫真係支那字
你以前有冇聽過失聯依啲閪字？

女仔係咪比男醫生檢查？

好多仲讀緊書既人都講中同（中學同學）
講番幾點學會講8半（8點半）
拉把講（library)
呢d縮寫都唔係支那字
所以我覺得有人講高小唔排除係懶打全寫/支那/自己發明姐，一定要係支那咩

不嬲都有
你意思係咪所有新野都係蝗語
你咁樣講大陸人會好開心

應該係咁岩抽到係女醫生
唔會特登安排，男生女醫生、女生男醫生掛

以為全部野都係大陸發明

不如上網搵下啲例子俾我睇下？例如fb發文 香土 高登

不如又上大陸網搵下 有無人叫中學做初中高中？

大陸嘢就大陸嘢 唔通近排抖音係香港咁heat又話係香港嘢？
唔係人傳落嚟就叫香港嘢 唔係新嚟嘅嘢俾你地大陸人係香港講慣就叫做香港嘢

用支雪條棍插

利申：絲打

一名十八歲男學生，獨自到沙田文禮路一間診所，進行例行身體檢查，診所內一名廿七歲的註冊女護士，負責替他檢查腰部及脊骨，查看有否異常。不過，當護士在診症室內，示意男生脫去上身衣服時，未料有人卻色膽包天，突然脫下褲子，面向護士展露下體，同時更大言不慚，請求稱：「可唔可以幫我？」護士聞言大驚，尷尬地擰歪面後，急忙叫男生穿回褲子，着他自行前往洗手間「解決」。詎料有人仍死纏不放，未肯罷休不斷重複要求，護士無奈下只好…

咁個胸呢？揸揸佢有無發育正常？掃下佢咁？

尷尬地擰歪面後? 反應假到你..

其實佢就係要睇你識唔識扯

做得護士有乜撚未見過呀. jer啫都夠膽切撚咗你...

搵俾你有意思咩
你實話呢d係港共 蝗資公司 之類
你地呢d人根本為反而反
簡化講兩個字就話蝗

依個詞好明顯近年先出現 點解？咪就係政府引入大陸文化 想繼步同化香港人 成為中國嘅一份子

所以咪話搵俾你都冇意思
你點樣都可以兜到
搵到幾年前你都可以話港共幾年前開始洗腦

搵

你最柒頭既係香港無人會咁講小4-6，唔係理解唔到咩叫高小

初中高中本來都無用既，係政府攪ON99新高中學制334先係咁講高中高中，同大陸喱接軌嘛，而家你咪可以又膠又搓囉!

本來都有初中高中預科啦
你係唔係新香港人黎架

睇你條撚樣都係每日150個既大陸仔黎

你先新，小學仲教緊社科健年代啊你識條撚咩，睇電視日本卡通成日講咩初中高中，香港撚有人咁講，無得上網靠自己估乜撚野黎屌你!

再早D就可能有，中三會升唔到中五時，中一至中五無間龍撚有人同你分初中高中，至到攪334，不過而家講初中高中都無咩意思啦，仲初小高小，直頭係痴撚左線!

唔怪得知佢會有身體檢查要睇J，以前明明最多度高磅重驗血，而家最盡係睇埋牙!

女醫生隻手又暖暖地喎，逗一逗你個春袋、劣多兩下包皮。
唔洗沖涼先keep 住洗，宜家就直接示範一次先啦

通常個d都係老女人 你咁都扯得到
有無咁緊火呀

2003年嘅document
不過都預左你地有一萬個理由去兜

高小 腥揀人

睇#2

你講我地就信

on9仔
咩野叫中一至中五無間冇人分初中高中
香港以前9年免費教育
不嬲都有一批人讀到中三就冇讀
初中高中一直有人講
邊似得宜家十幾年免費逼你讀到中六
識少少扮代表

輕鬆啦

唔好互屌啦
講返玩包皮啦

佢一定令到你扯
因為個時細個 佢會幫你chok到扯，睇下你正唔正常 扯到
去過兩年，小三小五，男女醫生都試過係咁check
之後有串佛珠咁既野check你粒丸大細

嗌交嗰啲不如一個二個約出嚟隻抽隻搞掂佢啦 繼續喺度嘈都無意思啦

乜撚野高大

冇醫生呀！護士頂住先啦

食下字講下笑啫
唔好笑咪算

我估同樣logic...

初幼
高幼

初小
高小

初中
高中

初大
高大

有d 字唔係廣東話會用架囉.

屌你老母 騎劫夠未呀 想靜靜地睇下甜故都唔得

我果陣都係女醫生check最深刻係佢好直接咁同我講 要檢查陰莖 而唔係叫下面 or jj 呢d 匿稱 佢示意我除褲 我勁尷尬 完全無興奮嘅感覺
至於女仔一定唔會被男醫生檢查 如果唔係被鬧爆 不過聽講要除哂衫 同埋個胸發育成點 如果細過average 會睇埋飲食習慣 or作息時間 如果有真絲 可以指正下我 我未試過問女仔fd 呢d問題

最後一次去好似係小六, 果陣唔知咩叫扯旗, 純粹知道諗咸濕野條jerjer就會自己硬咗.
檢查果陣唔會諗其他野,所以無扯過
利申: 女醫生檢查

姐姐我唔緊張呀 係你太靚咋

痴線呢d post都會有5毛。

高小，我小你老味5毛呀

澳門都用初高中架

識扯嘅第二年去身體檢查check丁(小六定中一) ，但個三十路女醫生語氣好係好勉強想幫我check丁
最記得佢話可以揀唔check丁，咁我打死梗係話check啦，唔係我黎身體檢查托
佢求其睇幾吓就完撚左。。。旗都未升完就趕我走

小456唔係叫開做高年班架咩?

支那豬咪撚學人上網啦

你咪唔好信，對我無損失

唔信就行返出去啦 這些機會

打少幾隻字都支那
你上乜撚野網
講返互聯網啦

334新高中學制
Al預科
講左咩自己諗

屌咩 入黎睇甜故㗎咋 後半個post都俾人騎劫

高乜撚野小 香港都無人會咁講

2003年已經講緊初高小
扮睇唔到？

例子就已經搵左出黎
自己上google打高小都可以搵到一大堆高年級小學生相關既野
你地要話係蝗語 俾人洗腦 都係任你地吹
唔緊要 如果話我係蝗你會開心 咁咪繼續講

唔係打少幾隻字啦柒頭
咁多人屌柒你都唔撚認錯 睇黎你老豆老母都係賤種蝗 生落你隻賤蓄

其實點解大人就冇左里樣服務
大人唔係人呀

真係好撚低質
多人=啱
證明幾多人羊群心態 人屌你又跟住屌埋一份 冇獨立思考能力

未聽過高小 剩係聽過高大
利申：80後

識食

人生第一次比女人摸自己條撚 亦都應該係最後一次

Show Blocked User - 樂家杏仁糖
hi你老母人手filter

高小又係兩隻未 小五又係兩隻字
係都要俾人屌

高小包括小四五六
小五就只係小五

屌成班on9嘈就出去嘈啦...

嗰陣唔記得小幾, 去完之後先知要畀人check JJ, 之後以後冇去身體檢查, 好後悔

中學個陣去做bodycheck
咁去到已經係好侯生嘅女醫生，札馬尾白白靜靜靚靚女女咁
個陣已feel到會出事
年少氣盛見到靚女肯定有生理反應，仲要知道佢轉頭幫你check
一除褲已經硬過石頭咁，其實我已經面都紅哂
點知個醫生望到呆左幾秒，你可以睇到佢個面變變紅
之後佢死咁嘅眼望住我條J慢慢摸
過左十秒
佢終於發現左一樣野，佢無戴手套
可能佢驚得勁過龍
佢隻摸過我J隻手啪落自己個嘴度
時間好似停左幾秒咁
醫生：呀～～～～～～～～～～～～～
我仲要掉反轉頭安慰返佢
出面d姐入嚟問咩事

之後同佢傾計，佢同我講返佢第一次幫我呢個歲數男性做檢查，而且未見過人勃起，所以不知所措嚇親
我心諗：係呀，你第一次見到人勃起呀，我仲要嚇親埋你啦，我衰我唔著啦笨

出到去仲要比人問發生咩事，仲要個個都覺得我做左衰野咁，屌佢老味
成件事膠到人生污點

勿相認

細個讀小學係叫高年級低年級 小學係6年一個完整階段 所以我估無嚴格分階段
但以前中學中一至中三一個階段 可以踢人走 又唔洗揀科
中四至中五會考課程 又會走一班人 中六至中七預科課程又另一個階段
所以先有必要區分開唔同階段 依家dse就唔知了